<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[ANTON PUGACHOV]]></title>
        <description><![CDATA[ANTON PUGACHOV]]></description>
        <link>https://antonpugachov.neocities.org</link>
        <generator>RSS for Node</generator>
        <lastBuildDate>Thu, 16 Feb 2017 18:18:30 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://antonpugachov.neocities.org/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Thu, 16 Feb 2017 18:18:24 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[Разгоняем процессор допингом в инжектах!]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Главные ништяки в том, что <a href="https://antonpugachov.neocities.org/posts/ampoules.html">инъективные анаболики</a> не токсичные, потому не доставляют вреда. Разноскоростные эфирные растворы удерживают подходящие количества в системе. Преимущества всякой связки усиливают исключительно инжекты. Инъекции наливают пацана энергией.</p>
<p><img src="http://i.imgur.com/CDgi5ai.jpg" alt="">  </p>
<p>Дефицит токсичности позволит составлять отпадные курсы инжектов. <a href="https://antonpugachov.neocities.org/posts/pills.html">Таблетки</a> начинают нагружать организм после пяти недель, инъекционные препараты допустимо использовать полгода. Инъекции - значимая доля спортивных препаратов, хоть и анаболические таблы - несомненно прикольная тема.</p>
<p>Под одеялом станет интереснее - андрогены валят мощно по либидо. Разные сроки полураспада инжектов качественно решают все sport задачи.</p>
<h2 id="-">Домыслы и истина</h2>
<p>Препараты в стиле капсул очень результативны, незаменимы, причем часто необходимы, хоть таблосам присущ некоторый оттенок гепатотоксичности. Tren-Mix - <a href="http://steroidtop.com/ru/tren-hex/">препарат</a> не имеющий истинных соперников, мастер производительности. Тупоголовые задроты советуют покупать лишь бодибилдерские пилюли с чужих мнений, зря дезориентируют неискушенных спортсменов.</p>
<p>Курси правильно - становись лучше - контролируй разнообразными эстерами срок работы и дозировки препаратов! Неверные комбинации и неосторожное отношение способны понизить преимущества отборной <a href="https://antonpugachov.neocities.org/about-1.html">фармакологии</a>. Инъекции - надёжный элемент в наборе ученого билдера.</p>
<p>Инъекции - офигенный вариант для любых зачетных таблов, сочетание отрывает башку. Отлично обезопасят уровень самочувствия и доставят исключительно достоинства - всего парочку простых понятий. Актуальный допинг, в отсутствие продуктивных уколов анаболиков немыслимо предложить.</p>
<h2 id="-">Фарма в ампулах</h2>
<p>Аналогичный по <a href="http://steroidtop.com/ru/testosterone/">формуле тестостерона</a> ключевой допинг - Omnadren, который отличается разным периодом работы четверки составляющих. Оттого что Sustanon действует схоже, Суст с Тестом - строго говоря аналоги. Сустанон просто комфортнее отдельного эфира тестостерона, классный тестовый препарат.</p>
<p>Дростанолона пропионат - <a href="http://steroidtop.com/ru/drostanolone/">читкод в сфере сушки</a>, филигранный напильничек опытных спортсменов. Вдоль предсоревновательной сушки, при строгих низкоуглеводках, Дростанолон пропионат охраняет массу качка. Дипропионат даст рельеф, интенсивнее прочих обдерет сальцо и поддержит сильный потенциал, но не очень залупит массы.</p>
<blockquote>
<p>Именно в комбо совместно с колёсами, уколы полностью раскочегарятся. Палишь - получаешь эффективное поступление активного ингредиента в организм. Маслице быстрее абсорбируется системой.</p>
</blockquote>
<p>Анаболические уколы абсолютно очищены от вредоносного действия, который приписывается колесам, инжекты немедленно валят в кровеносную магистраль. Книгоеды задвигают басни, будто бы инжекты неимоверно токсичны, а масло - нещадный токсин - это полнейшая чепуха. Когда планируешь не только набирать жидкости, но накачать настоящие бицухи - тут потребуются инжекты.</p>
<p>Вследствие чего инъекции обязаны расширять обычный анаболический набор? Можно будет ограничиться лишь колесами? Омнадрен в таблетированном формате видел? Инъекционные стероиды - гарантия отпадного результата, недостающий компонент.</p>
]]></description>
            <link>https://antonpugachov.neocities.org/posts/ampoules.html</link>
            <guid isPermaLink="true">https://antonpugachov.neocities.org/posts/ampoules.html</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 04:44:20 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[ПКТ - Как правильно завершить начатое?]]></title>
            <description><![CDATA[<p><img src="http://i.imgur.com/E84PVNA.jpg" alt="">  </p>
<p>Начинать ПКТ после соло, либо без восстановления закатит? Необходимо тебе заплатить бабло назад, раз задолжал? Раз чувствуешь скепсис - самочувствие это основное, а дорогое приходится беречь, тяжко увидеть решение.</p>
<p>Системе по барабасу, который препарат ты употребляешь: Дростанолон, Ципик, или сильный компот - мозг замечает дисбаланс, затем перестает вертеть лишний тест. Легкий препарат, или же продуктивный, курсач делаешь, или отдельно - эндокринка не разбирается в стероидных средствах.</p>
<p><a href="https://antonpugachov.neocities.org">Вся</a> спорт фарма беспощадно укатит массу, притом пнет по яйчелам - вопрос насколько скоро. Догадка, словно для соло курсача не надо восстанавливаться - глупая хрень. Попозировать не выйдет, если сходу не получится возобновить гормональное соотношение в системе.</p>
<h2 id="-">Реально ли так нужно ПКТ?</h2>
<p>Срыв восстановительного курса - стереотипная недоработка, она неизменно принесет потерю массы. Все анаболические средства снижают процент естественного гормона непременно, найти нельзя слабой химии. Стероидные препы понемногу расстроят координацию системы ГГЯ.</p>
<ul>
<li><a href="http://steroidtop.com/ru/clomiphene/">После циклов</a> разом с нортестостеронами, <strong>цитрат кломифена</strong> - единственная подмена Нолве в целях бустинга внутреннего тестостерона. Кломивер не инициирует избыточную выработку пролактинов, просто заменяй таблами Tamox - реабилитируешься как нужно. </li>
</ul>
<blockquote>
<p><strong>Кломид</strong> понадобится непосредственно когда только билдер курсил вместе с Ретаболилом, Тренболонами, валить кломидовые таблы по истечении использования остальных анаболиков не нужно - значительно дороже и одновременно небезопасно.</p>
</blockquote>
<ul>
<li><p><strong>Кленбутерол</strong> - постоянный сотоварищ антиэстрогенных препов в интересах поддержания мускул на высочайшем уровне гормона кортизола. Кленбутерол подходит чтоб убрать кричащие дозы гормона кортизола и уменьшить откатывание. Лишь разогреть Тест не достаточно чтобы массу зафиксировать, эффект антиэстрогеновых таблосов поддерживает Клён.</p>
</li>
<li><p><strong>Тамоксифен</strong> - первостепенные возобновляющие блокаторы эстрогена - обязательный набор химика для поднятия убитого тестостерона. После фармакологического курса, Toremifene - вечный тестостероновый помощник. Нолва хорошенько сбережет бицуху и быстренько возродит функцию ГГГС, расшатанную на курсе анаболиков.</p>
</li>
</ul>
<blockquote>
<p>Делай восстановление <strong>после любого химического праздника</strong> - получай чёткий выхлоп, не прохлопай здоровье. </p>
</blockquote>
<p>Профиты самого отпадного курсача варварски угандошат повышенный кортизол параллельно с нулевым собственным тестостероном. Залог стабильной сексуальной функции, плюс устойчивой красивой массы любого атлета - послекурсовуха.</p>
<p><a href="http://steroidtop.com/ru/nolvadex/">Надо беречь</a> заслуженный объем, чтоб прогрессировать, или быть сильным. Кило мышц, мучительно заработанные во время анаболического курса - это часть путешествия. Поддерживание накачанной формы, притом возврат внутреннего гормона - ключевая установка правильного атлета.</p>
<h2 id="-">Преимущества ПКТ</h2>
<ul>
<li>ПКТ уменьшает сгорание мышц. </li>
<li>Препараты послекурса сберегут по максимуму сексуальную функцию, плюс твои мускулы. </li>
<li>ПКТ возвратит тебе внутренние гормоны и нормальный процент.</li>
<li>Половое влечение стремительно получит былую силу. </li>
<li>Тестостерон окей, квадратики на прессе жизнь становится круче. </li>
<li>Восстановление гормонального равновесия улучшает моральное состояние, настрой.</li>
</ul>
<h2 id="-">Добрые рекомендации</h2>
<p>Принципы оптимального восстановления от разных стеков ограничены данными незамысловатыми условиями - запускай естественный тестостерон, приэтом подавляй катаболики. По вине вечного недостатка инфы, неопытные качки зачастую стремаются ПКТ, чем способны нафигачить побольше заморочек.</p>
<p>Беспонтово жадничать на простых послекурсовых препаратах, закупаясь сложным спорт коктейлем. Когда вовремя запастись классическими восстановительными таблетосами, гораздо проще подстраховать результаты.</p>
<p><a href="http://steroidtop.com/ru/clen/">Завышенный кортизол</a> сожжет накачанное мясцо атлета, так как андрогенный тест в минусе впоследствии курсача. Уменьшенный синтез теста нередко разочаровывает ослабленным половым стремлением, или неустойчивым возбуждением. </p>
<blockquote>
<p>Первостепенная задача послекурсовой - поднять пониженные, притом снизить высокие показатели природных гормональных веществ.</p>
</blockquote>
<p><strong>Провик</strong> наполнит организм нужным уровнем гормонов, бегом подведет до привычного уровня половую силу. Твои яички стали ощутимо меньше? - прибавь ХГЧ с целью лучшего возврата в порядок. Типичный артефакт долгих марафонов - атрофия.</p>
]]></description>
            <link>https://antonpugachov.neocities.org/posts/post-cycle.html</link>
            <guid isPermaLink="true">https://antonpugachov.neocities.org/posts/post-cycle.html</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 04:42:38 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Оралки: разблокированный множитель химика]]></title>
            <description><![CDATA[<p><a href="https://antonpugachov.neocities.org/posts/pills.html">Колесами</a> получится изменить объем гормона в плазме быстро, чего не так просто достигнуть при самых быстродействующих эстерах. Оральные средства позволяют точное управление во время фарм курсача.</p>
<p>Быстрота активации - неплохой перевес, каким обладают лишь таблетированные средства. Спустя пару суток испытаешь яркий прогресс, таблетки быстрее активируются и как должно тащат. Подолгу не дожидаешься покудова зафурычит жидкая фарма, юзеров мгновенно заряжает.</p>
<p><img src="http://i.imgur.com/FTPMiIo.jpg" alt="">  </p>
<p>Стероидные колеса делают набор успешным и формируют анаболическую основу. Некоторые убеждены, что анаболические уколы как пуля валят в сосуды, однако таблетки перерабатываются в ЖКТ, потому туго разгоняются - вздор стопроцентный!</p>
<p>Употребление таблов позволяет замаскировать просчеты новичков - нет отпечатка после инъекций, либо подобных улик. Таблетки делают любого круче, колёса принесут моментальный отклик и превосходный профит.</p>
<h2 id="-">Разнокалиберность спорт-фармы</h2>
<ul>
<li>Дибол - <a href="http://steroidtop.com/ru/d-bol/">массонаборный лидер</a> для культуристов, расхожий стероид до нашего времени. </li>
</ul>
<blockquote>
<p>Метандростенолон неприхотливый, распространенный, дешевый и сразу же прибавит несколько пристойных кило, хоть сольно.</p>
</blockquote>
<p>Правда колёса обязательны? Таблетки - ориентировочно половина знатных стероидов. Что фактически нереально зашибить, используя только препараты в инъекциях? Насколько часто видел Turinabol в инъекциях?</p>
<p>Частенько подразумеватся, якобы ААС таблетки зло, это бред - нормальные таблетки позволят отжать настоящие эффекты с любого серьезного курсача. Таблетки основательно заваливают до предела стрелку скорости любого цикла, прокачивая организм. Значимый фрагмент всех серьезных циклов - фарматаблы.</p>
<blockquote>
<p>Уколы и таблы идут рядом в допинг- участке sport фармы. Табсы - это параметр ускорения для химика ! Наибольшие результаты придут лишь в стеках с колесами.</p>
</blockquote>
<p>Таблы для качков - реально доступный вариант для молодежи отведать фарму и как полагается подружиться с эффектами допингов. <a href="http://steroidtop.com/ru/t-bol/">Колёса</a> мощно усиляют воздействие Сустанона, что позволяет употреблять смягченные дозировки инжектов, причем выручать лучший выхлоп. Оральные анаболики крепко предохраняют гормональную целостность при всех комбо, стабилизируют сильное влияние определенных инъекций.</p>
<h2 id="-">Что нельзя?</h2>
<p>Колеса не требуется <a href="https://antonpugachov.neocities.org/posts/ampoules.html">колоть</a> и отделять, таблетки легче юзать, плюс трудно перепутать. Нечего медлить, трястись, потому что малограмотные лузеры настойчиво выдумывают сказки. Капсулы дают возможность соскочить - коль &quot;банкет&quot; не выдался, выйдет по-быстрому остановиться, а ориентировочно через 2 денька все как надо.</p>
<p>Типичный пробный курс неопытных - <a href="https://antonpugachov.neocities.org/posts/kursovye.html">неароматизирующиеся</a> препы, в частности Турик, располагающие солидной анаболической мощностью. Выбирай Anapolon, раз хочется чтоб вверх стрелочка весов поднималась.</p>
<p>Незачем делать первейшие попытки опрометчиво, вали с простейшего - принимай таблы. Таблетированные препараты - безопасная стратегия для рассудительного новобранца. Выбирай проверенные колеса, старательно читай, именно сегодня становись круче. Именно колеса - стероидный акселератор для результативного начала.</p>
<blockquote>
<p>Отменная связка для сильного фармакологического компота - Примоболан депот. Только совместно с крутыми инъекционными стероидами получится выжать пик производительности табсов, как ни крутись.</p>
</blockquote>
<p>Гормоналка не высчитывает, масло всаживал спортсмен, или проглотил таблоид, потому неизбежно понижает выработку гормона на собственной кашеварне. Универсальный тикет качка в стабильное завтра - <a href="https://antonpugachov.neocities.org/posts/post-cycle.html">Послекурсовуха</a>. После курса восстанавливаться придется непременно - береги добытый выхлоп.</p>
<p>Знай - в компот бери всего единственный стероид в виде колес, раз стремишься делать согласно науке. Таблосы дают кое-какое гепатотоксическое влияние, что естественно, печенка обновится впоследствии завершения цикла.</p>
]]></description>
            <link>https://antonpugachov.neocities.org/posts/pills.html</link>
            <guid isPermaLink="true">https://antonpugachov.neocities.org/posts/pills.html</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 04:43:35 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Усиливаем выхлоп вдоль стероидного трека]]></title>
            <description><![CDATA[<p>По ходу курсов употреблять <a href="https://antonpugachov.neocities.org/posts/post-cycle.html">эстрогеновые модуляторы</a> и насильно выключать рецепторы - тупость, такое дает посредственный отклик и пожирает потенциальный эффект. </p>
<blockquote>
<p>Модуляторы на курсаче - <strong>спасительный ход бодибилдера</strong>, если эстрадиол высокий и уже пришло неожиданное гино. </p>
</blockquote>
<p>Вероятность гинекомастии умножается, если влупил комбинацию с Сустом. Насчёт контроля эстрадиола нелишне задуматься предварительно, придерживать наготове Anastrozole. Бери ингибитор ароматазы, вместо послекурсовых средств - удерживай под каблуком бабский эстроген как надо.</p>
<blockquote>
<p>Модуляторы бабских гормонов используются в период праздника исключительно на чепэ. <strong>Прови</strong> - закуска для прошаренных марафонщиков, блокаторы пролактинов - ключевая дополнительная фарма.</p>
</blockquote>
<p>Преп для курсача для рационального бодибилдерского марафонщика непременно обязан оказываться под рукой. Стероиды, плюс криворукость - вещи далекие, такое в силах жестко напугать неопытного новичка. Затариться нужной sport фармой да без сомнений рубить вдоль билдерского курсача куда проще, нежели уничтожать серьёзные побочки.</p>
<h2 id="-">Подзадориваем допинг</h2>
<p><img src="http://i.imgur.com/ea18rt4.jpg" alt="">  </p>
<p>Накой надо вооружаться дорогими препами на треке, если на допинге все супер? Случалось залетать посреди стероидного курсача, так что взамен профита отхватывать кучу мелких трудностей? Особые дополнительные таблетки требуются, чтобы ускользнуть от побочек, набрать дохрена, притом поиметь анаболический maximum.</p>
<p>Для предельного стероидного выхлопа, порядочный анаболический микс обязаны направлять классические средства для цикла. Курсовой преп - категория медицинских препаратов, нацеленных под употребление вдоль фармцикла. </p>
<p>Пытаешься хорошо въезжать в химию - нужно понять какие именно препы важны в период курсача, как всё действует.</p>
<p><a href="https://antonpugachov.neocities.org/posts/kursovye.html">Дополнительная</a> спортфарма капитально понизит уровень пролактинов, причем подстрахует яйца, что позволяет использовать основательные дозы крепких анаболиков и раскочегаривать тренировки на максимум. Чтобы качаться результативно, заблаговременно выбирай выверенный драг для курсача.</p>
<ul>
<li><strong><a href="http://steroidtop.com/ru/pro-v/">Провимед</a></strong> не предоставляет абсолютную защищенность пользователю от развития осложнений с сиськами, но просаженный либидос после стероидов восстанавливает круто. </li>
</ul>
<blockquote>
<p>Proviron силит способности Ципика Тестостерона, преп поднимает итоговый анаболический отклик, одновременно защищая от гипертрофии груди. Провирон хорошо отстаивает сенсоры андрогенов бодибилдера, удерживает либидо на беспрерывно хорошем состоянии.</p>
</blockquote>
<ul>
<li><p><strong>Хорагон</strong> - стабилизатор гормонного равновесия, выручалочка для здравомыслящих бодибилдеров на <a href="http://steroidtop.com/ru/hcg/">длинных курсах</a>, защитник от атрофии тестикул. Хорагон на продвинутом компоте - гарант оптимального восстановления, старший инструмент спортсмена. Без применения HCG яйчелы стремительно преобразуются в горошек, нещадно рушится функционирование гормональной системы, Gonadotropin - незаменимый при долгих курсах.</p>
</li>
<li><p>Каберголин помогает ухватить с нортестостеронов наилучшую отдачу, твердо сократит аномальную выработку прогестина. При добавлении Каберголина нортестостероны работают словно часы, а гормоналка, либидо - восстановятся после финиша курса довольно быстро. Dostinex особо нужен при цикле Параболана, кабер управляется с PRL классно.</p>
</li>
<li><p><a href="http://steroidtop.com/ru/a-zol/">Letrozole</a> - выручит от эстрадиольных нашествий, наилучшая фармакология при применении дикого Сустанона. На протяжении цикла фармы Блокаторы Ароматазы сохраняют гормональный климат атлета без просадки обьема тестостерона. Лучшее орудие контролирования эстрадиола, когда культурист замечает расположенность к гинекомастии груди - это Anastrozole. </p>
</li>
</ul>
<blockquote>
<p>Таблы сдерживающие ароматазу помогают продолжать спокойно, притом <a href="https://antonpugachov.neocities.org/posts/ampoules.html">вливать</a> сильные дозировки Сустанона без кошмаров вырастить бабский передок.</p>
</blockquote>
<h2 id="-">Свойства вспомогательной фармы</h2>
<p>Помогут колоть лихие миксы, плюс вытягивать длительные курсачи не получая вреда. Оказывают содействие хорошему <a href="https://antonpugachov.neocities.org/posts/post-cycle.html">рекавери после анаболиков</a>. Помогут удержать нормальный процент гормонов.</p>
<blockquote>
<p>Удачное применение любого комбо обеспечивает только сопутствующая фарма. Шлют подальше риски - четко защищают рационального мужчину. Курсовый преп прокачивает выхлоп анаболиков до предела.</p>
</blockquote>
<p>Сохраняют сильное сексуальное возбуждение при продолжительных анаболических марафонах. На использовании андрогена на жестких количествах, защищают от гинекомастии. Прирост от конвертирующейся в женские гормоны sport фармакологии раскручивают все остальное.</p>
]]></description>
            <link>https://antonpugachov.neocities.org/posts/kursovye.html</link>
            <guid isPermaLink="true">https://antonpugachov.neocities.org/posts/kursovye.html</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 04:44:17 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>